屌！好撚驚，屋企已經無乜嘢食，又唔夠膽出街買

有無人救下我

外賣唔撚識？

on9 以疫制亂

唔驚又黎彬記？
deliveroo d南亞仔都唔戴罩

驚閪咩

食牆紙水泥樹葉囉 我阿爺個年代都成日講話成得

食

樹皮樹葉都要落街摘

咁你都係等做乾屍算

是但啦，餓死都唔想中肺炎架喇

留IG

我幫你買

咁撚驚唔好住地球啦

多謝你